【多圖】Marvel角色逐個畫

首先我會畫Spiderman。

用鉛筆將Sipderman個樣簡單咁畫出黎先

如果有咩角色想我畫都可以同我講嫁。畫得慢唔好屌

之後就油紅色同深紅色，粗略咁油就得嫁啦。

畫erickwok得唔得

姐係ironman? 可以呀

留名支持

然後就油埋藍色，同埋深藍色，好快咁油完，唔出界就得。

多謝支持，希望唔會令你失望

g持

想聽樓主唱歌多啲

好羨慕人識畫畫

最後就油埋黑色，係呢個時候，你就會見到Sipderman個樣就好簡單出左黎，不過未完嫁，繼續睇落去！

無人欣賞我D歌。

想睇雪倫羅杰斯

樹人得唔得

跟住油上落D深紅呀，淺紅呀，打D陰影位比佢，等個形突出DD

lm

你唔係覺得好靚下話

樓主好靚幾時畫antman

可唔可以畫daredevil

Thor plz

之後就用幾種唔同既藍色，慢慢慢咁東油西油，之後就變做咁。

留名

Deadpool plz!

無話會畫得靚

畫Batman

scarlet witch plz

mother fuc...

真係最後最後，就係落番D白色，突出番D光暗位，畫完收工

Hulk plz

想睇tony係後面攬住美國隊長 好似鐵達尼咁

G持

NEXT

[img]
[/img]
可唔可以畫佢

樓主 Fantastic Four
被遺忘嘅人

留名睇Loki

師兄用咩畫架？
電腦定紙筆？咩牌子既顏色筆？

畫Hulk其實好難，因為佢個樣半人半獸，不過我都係用鉛筆簡單咁畫左個外型出黎先。

期待captain

想睇Loki!!

On

rocket

好簡單上一層綠色比佢

想睇hellboy

Gamora

畫iron spider啦

畫groot ?
i am groot

想睇由來ちとせ

畫我

好靚,留名

好靚
十卜十卜

可唔可以畫雙豹

Btw想睇第一代嘅ironman

好靚

跟住就頭髮同埋個嘴好簡單落D色，仲係好樣衰呢家。

電繪板

LM

樓主講到好似咁

好靚
btw樓主可唔可以晝Winter Soldier ?

Rocket 同 Groot

跟住就用D唔同既綠色，打D陰影，隨便打幾下就得

lets be honest大家入黎其實都係望到樓主個名expect睇marvel搞笑h漫

btw support

你懂的

我唔想淨係畫h漫引大家笑呀

留名跟進

樓主可唔可以畫Iron man

okay 幾時畫marvel h漫

BTW其實樓豬你畫咩我都會支持🤣🤣🤣

dr strange個Wang

高質會員

想知咩電繪板 本身都準備買

wong至岩

樓主畫畫好靚
想睇樓主畫奇異果

屌又marvel 望極啲post都係marvel 你地開個marvel集中討論Post得唔得 屌你老母逐個角色開post 逐個劇情開post 逐集開post 痴撚線

wacom最cheap果隻700$ (有touch功能) ，4年前買落。我建議唔好買Touch無用，我開左4日就off左，直到呢家

邊個咁得閒逐個留言負皮

邊個狙擊緊我

似係屌緊marvel post果個

我都有諗住買呢個 多謝巴打解答
問多句 你用ps定sai上色？

之後就畫個樣D陰影位，好難打，不過打下打下就會自然好多，我都唔叻畫人

不如開個marvel台比佢地啦

我用緊mac機所以用PS

又係巴打 幾時再畫大大小小h漫

講真 你上單色算啦 之後愈油愈污糟

有冇畫black widow 同 dr strange 嘅可能

係
以前鐵達尼號個陣
飲茶阿叔睇報紙：屌，又鐵達尼號，開個專欄比佢地啦

呢期興咪多人討論囉
死dc狗冇人睇冇人討論好傷心？

個touch我買左返黎用左陣就熄左
會detect手掌然後個cursor會飛左去冇雷公咁遠
新玩上官網買新嗰塊依家好似有得揀送埋clip studio pro

邊個dc9? dc marvel都係一撚樣
講錯 應該開個英雄台比你地好冇

上次個h 漫post爛尾

制裁者

咁唔想睇咪關鍵字過濾左佢囉

Antman

跟住就將唔同既綠色填上去個HULK既身上面，捽下D色就準備搞掂

講到咁輕鬆
其實難到仆街

Btw你用咩畫？

大大小小冇爛尾，邊個爛左

㩒錯咗負皮
其實想讚樓主畫得唔錯!

掩耳盜鈴 點得架?
TVB成日拍埋D垃圾劇 你自己熄電視唔好睇囉
而家太多蝗 唔好出街囉

咁唔好示威啦 個個係屋企唔好出街

似史力加多過hulk

Draw Thor in god mode please

個樣可以扁D 會似D

演唱會呢

最後加番D線，就畫完了，個樣有D怪，將就下，始終係人樣

Thor

前一排好忙好忙，我走左數

DC豬仔駛唔駛咁嬲呀

想問用ps有冇咩要set?有塊板但係唔多識用

想要thor

姆明版既美國隊長

Groot plss

Bucky please

要揀呢2個，咁先會有粗幼深淺

個簽名超靚

“I am the best “

可唔可以畫黑豹

求 venom

肥仔波

求樓主畫Mantis

講到畫iron man，最難就係知草稿，好多條線要畫，你會畫到好眼花，不過唔緊要，如果你覺得亂就，用幾條線帶過就得

樓主可唔可以繼續畫大大與小妹H漫

Wang

而家唔係呢家

你估呢個世界啲人一係dc一係marvel咩 marvel fans到底有冇邏輯 睇英雄片睇到脫離現實

隻左腳....

可唔可以畫deadpool

一定要畫埋啲電

樓主好勁呀 但想直接由骨架睇起 唔好直接入線槁啦

巴打係咪copy錯名

Btw上色用廣告彩

畫我please

類似既物料

Groot please!!!!

將唔同深淺既畫色油晒入每一格，唔好出界，一出界就樣核突嫁啦

樓主你好勁呀 畫出黎同原圖可以接近95%
可唔可以教教小弟點樣臨募得咁似

我畫左NIGGA奇俠係黑夜到擺個V字手勢出黎

多人中意果樣野又唔比？駛唔駛你批左先開得po呀
我諗係到畫畫點都現實過你係連登屌鬼掛

勁呀！

幾時再繼續出埋大大屌小小

今次我撐梳啦

屌你老母咪撚阻住人畫畫啦 Dc9 打你老母臭閪啊

樓主下隻可唔可以畫黑豹 好鍾意佢啲紫色

feels bad man

就算樓主真係按圖勾勒又有咩問題？

樓主係咁強調小心唔好油出界
點解唔用lasso

我用呢個方法起個初稿 ，主要練上色

無問題架 你覺得無問題咪無問題

跟住用油金色，同埋其他細微位置既灰色，同埋淺藍等等

[img]-

吹呀 一陣開多個

酸到 你又試下囉

我仲練緊畫蕉渣

畫得好靚，好有真實感

鍾意spiderman,可唔可以畫黎俾小弟做wallpaper

原來係練上色 我仲諗注入黎學下野交流下

要求跟進

跟住用唔同既紅色，落唔同既深淺位，再用淺D既經免突出某D位

邊隻電繪板？
P.S.想買

練上色都可以交流架
除非你淨係玩line art

留名睇Dr. Strange
好靚

Wacom最平果種，唔洗買touch功能，呢家好似580$有一塊

邊撚個係咁負平

畫BUCKY可唔可以

同埋電繪支筆D線好難跟岩位，所以我用呢個方法畫 如果手繪就唔同可以畫出岩自己心水既曲線

我都係岩岩開始接觸厚塗 連光暗影都未識上

畫黑豹

Groot

金色既位用深淺突出面具凹凸既位置，其他位都係咁做

lm G持

咦無咪之前畫大大屌小小嗰個！支持！

Marvel

樓主畫下雷神三隻熔火巨人得唔得

細個版既Groot

D金色唔夠亮 好暗淡

最後用晒用有淺既色，突出番晒所有暗既位。再落埋波波光線，大功告成

想睇轟地嘅Thor

樹枝多，求其畫下D線就得唔洗咁認真，最重要係上色！

好鬼得意

Scarlett witch

屌靚到

正呀呢幅啲光暗位好靚 支持
btw係咪唔多想畫人樣?
畫隻好霸氣既thanos手套ok

thor最好有埋閃電背景

啲上色一啲都唔隨便

青少年打緊機嘅groot

可以畫，一陣畫，不過一定好樣衰

呢隻野顏色唔多，最多就係啡色，所以可以全上啡色先一陣再搞細節位

借張圖黎玩下

小弟畫功唔係太好 請笑納

用深啡同淺啡係唔同既位簡單咁油，之後再準備畫個頭

樓主照抄都咁多LIKE,有無攪錯
構圖透視照DUP
佢既畫功根本未去到呢個程度

我主要係練上色..無諗住搞咩構圖

好中意baby groot

個頭就隨心用唔同既啡色油，同埋捽，有層次同埋順眼就得。

Thor ⚡️🔨

按圖勾線就唔叫畫啦 叫抄 俾盡咪只可以叫填色
睇下樓主個標題係咩
重問有咩問題 咁多正評

Marvel角色逐個油!

咁你就唔好同人講你係畫喇!
你照抄練上色貼番原圖囉!!!

好犀利，咁都比你揾到

此post已完 不過正評係會繼續升

咁呢D角色大家都見過，又唔係未見過，我未無po原圖，如果係原創我會講到明...

Scarlet witch

如果我將原圖開素描filter
可唔可以開新post話
多圖 Marvel逐個素描

全身再落多次唔同既深淺色，之後用綠色上埋個頭髮

既然你係抄野, 好心咪撚加自己個名係隔離啦
搞到好似你自己原創咁

個個認識d角色
同佢知唔知你抄住張art/相去練
係兩樣嘢

你貼step貼埋原圖好難咩？
根本就係想人以為你自己畫既

咁我唔加

無呢個諗法，如果係marvel fans，一睇就知D圖唔係原創。

抄圖個topic就唔好叫逐個畫啦

其實我又冇話要宣傳D乜野youtube channel / ig / fb，純分享上色果D ，如果我用錯標題係我唔好。

咁都係要畫出黎，如果錯Topic令人誤會左，咁唔好意思先

唔加名又俾人話唔係樓主畫
po唔寫“畫“咁寫乜
事實係真係樓主喺張白紙畫出嚟跟住上色
我唔係讀art唔係畫開畫
請問樓主對你嚟講又唔係畫又唔係淨係上色
呢位手足 樓主做緊呢啲野叫咩先好

上埋木紋，同細節位Groot，完成

覺得識畫畫既人真係好有天分好型
我連畫個火柴人都唔叻

咁撚惡架咩啲人
呢啲圖一睇就知唔睇住原圖好難畫架啦
又唔係抄人地原創作品 跟住相畫啫

咁都有得批鬥

有樣野叫「描圖」

好耐之前我開post d人叫我加個名，話小心比人偷圖，咁我先加。如果係要原創先加得，咁我唔加。

Spiderman & Deadpool

我無學過畫畫，所以腦入面無呢個term，通常跟住畫都係叫畫，咁我先用畫呢個term。下次會小心番D用字

你加個名咪當左成張野自己諗自己畫囉
樓主係可以開呢個topic,
但唔該貼step之前同人講解番
佢有參考其他source

而唔係等人地讚佢畫得靚都完全唔提呢樣野咁囉

依家開個post都咁撚多要求
幾時加埋版規？

唔係話唔得，我只係無諗到D人會唔知我係參考住人地張圖黎畫，因為Marvel咁出名，好多人都識，一眼就知唔係我原創。

之前有人畫達哥，人地都係用人地張相黎畫都冇講話有用咩source。我先以為畫野唔洗加source

好多人真係唔知咖
跟住畫你咪講跟住畫囉！

知唔知一個畫家要畫幾耐
先畫得出張令大家impress既畫？
想樓主尊重下其他畫家咁都叫惡

我其實focus係上色果一方面，草稿圖都好hea，無話要咩構圖，亦都冇話自己諗。 鐘意睇咪睇，唔鐘意睇咪唔睇。

巴打唔畫大大小小啦?

人地畫達哥，小喬都唔洗講 係人都估到嫁啦，點解要講野講到畫晒出腸。我又無呃飯食，又無話收錢幫人畫。

見好就好

見好就收*

畫Big Daddy

到底香港文化沙漠到咩程度
連描圖係錯呢d基本價值觀都無？
落後台灣日本幾多年？

張ironman油得幾有金屬感

我以前都鍾意將啲圖拼拼貼貼做稿

我之前都試畫咗蜘蛛俠
但係唔知用咩上色好所以停咗
有冇上色分享

你手繪定電繪

描圖就梗係唔係原創啦 依家係描圖有問題呀
人地畫達哥個d係唔係就咁照注印呀 ？

你練上色？？ 你較個透明度低d跟注光暗上色叫練上色呀？

我幾時有話原創先⋯⋯同埋咩較透明度，我唔係咁上色

紅字你戇尻定笨柒呀?
網上面咁撚多資訊
我求尻其search iron man都幾千幾百萬張圖啦
我點撚樣會諗到原來你條撚樣抄圖扮原創?
仲要怪我地無知?

依家我地係畫你照注印呀 唔係原唔原創呀

樓主唔好ignore我

即係起稿個問題啫
請問係咪臨摹就可以加簽名 描圖就唔得呢?

你肯定？！我放完上去95%張圖係同原圖個形都似，如果要畫到似其實可以用牛油紙印。

我就真係唔知張圖邊到黎既 你都睇得出人地係印啦

咁你自己印就無問題？

臨摹 = 描圖

我無話自己畫得好叻好掂，我只係focus係上色方面去做。

同意

樓主都係分享一下自己畫畫上色姐
咁都要被公審
好多人畫畫都係照住黎畫人地啲野黎練習架啦

支持樓主同畫畫好靚 可唔可以畫Loki

貼番原圖唔係無問題 ，只係我見人地畫素描都冇貼原圖，我先唔貼。其實有幾難睇得出，如果可以自創到，其實可以去人地公司做插畫師，唔洗係度畫

其實講左咁多舉左咁多例樓主都覺得自己無錯
咁唯有算囉 你繼續聽班零藝術修養既連登仔讚，對住自己d影印畫自欺欺人打飛機啦

至於個d話我地公審人既，真心覺得對牛彈琴，放棄

畫番大大屌小小啦好嗎？
唔好搞埋曬d 濕9演唱會 又 上色練習
開頭d畫名post h 漫post 又走數
垃圾

自己印圖 = 人地素描

你不如試下自己畫個線槁出黎先啦

咁我無唔認我起稿係跟住畫，如果我打死唔認，咁係我問題，但上色果D係自己上，點解要錯focus呢，我冇話係自己畫嫁D構圖。

有張圖做草稿跟住畫都唔係問題 但你直頭exactly印住畫 就有d柒囉

真係唔撚明有咩好屌
描圖唔洗時間？又唔係直接拎圖填色
屌你老母 人地開心share 係都要搵嘢屌

咁我唔識用PS畫嘛，可以點

被人輪流踢爆左咁耐你第6頁先回自己主要係練上色
其實你自己都覺得描圖錯啦，所以先係咁強調上色模糊焦點咋嘛
下次唔想俾人話不如改標題做Marvel角色逐個上色
唔好賴自己冇學畫畫用詞錯，我諗幼稚園都識分畫畫同油顏色既分別

好 無問題

樓主畫完貼返原圖啦 大家都唔好再嘈喇
我想專心睇上色

係咪用illustrator 畫？ 好靚啊
我淨係識係紙筆畫畫
想問樓主用電腦畫練左幾耐？
有冇睇咩youtube個啲教學咁

屌，咁撚多on 9仔，家陣畫marvel，講乜9原創呀，屌你老母
你地班垃圾明唔明乜撚係原創
跟marvel圖畫有乜撚野問題

未入嚟都知有兒登大畫家會搞串個party
盲嘅都個線稿係跟住畫 就咁睇住一步步上色已經好過癮

乜都屌一餐先係_登仔本色

PS，我冇點用過，所以唔算熟

上色有留意開youtube既人教不過都係要自己摸自己練先得

啲software我識用 畫用紙筆畫都ok
用電腦(Wacom)就畫到一pat屎咁

想要Loki同Dr.Strange

我係用ai畫野先，因為D線佢有得自動變得好smooth，佢唔會好似PS咁，唔識自動搞靚條線

唔入呢個post 都唔知連登咁多人咁有藝術修養

吵咩姐，樓主都認左自己係描圖
澄清唔係自己構圖
話做緊上色練習啦

佢又唔係借機宣傳D咩
再講如果描圖練習都有錯，咁用Illustator畫圖真係食得屎
基本上8成都係描圖勾線

交流下唔使咁大反應下嘛

又係喎何
不過PS有layers上色方便好多

想要黑豹

想睇thor跳起有電準備落鎚個一下

唔明有咩好嘈 平時啲人都係照住畫架啦
定係要人自己製造個人物出黎先可以畫畫
唔通又要屌之前個巴打對住張圖畫達哥小喬？

邊個傻閪咁得閒逐個reply負皮

可以試下畫線用ai，定後export做png，用PS上色

原創我唔畫marvel啦

呀！
醒喎你又係

試試佢先

樓主可唔可以畫埋Loki

原來呢啲係叫畫

畫得好靚
近排都想學畫畫 見到樓主畫得咁靚好有動力！
樓主有無諗過分享下教學？

樓主個標題先搞到大家咁大迴響 幫你改返
【多圖】Marvel角色逐個上色

同埋人地臨摹係唔會好似印牛油紙咁跟住原圖啲線黎畫 係自己每一筆一畫都要計算比例 你將兩者混為一談未免侮辱左啲高手

上色就有教學，畫就冇啦，始終唔熟PS

樓主好勁

上色王

鍾意就睇 唔鍾意就上一頁啦

之後我會畫Thanos。

用鉛筆將Thanos個樣簡單咁畫出黎先

連登仔好撚煩
人地又冇話自己原創
又唔係有咩利益
開個post 分享下都公審咁款

好有港漫feel

似係樓主無心

同行有意喎

樓主畫畫真係好正，唱歌就完全唔掂，優缺點非常明顯

香港文化沙漠唔係冇原因
多得D人

2）之後就油紫色同寶石顏色，粗略咁油就得嫁啦。

哨兵

好撚柒樓主

3）然後就油埋藍色，同埋深藍色，好快咁油完，唔出界就得。

g持你 起碼自己構圖

期待你第4，加翻小小陰影光影

完工

樓主個簽名好撚小學雞扮大袋 柒到唔敢望

好正 留名睇完成品

支持樓主
油得好靚呀

4）加翻小小陰影光影。係呢個時候，你就會見到Thanos個樣就好簡單出左黎，不過未完嫁？繼續睇落去？

屌，成個傻強樣

支持樓主！

支持樓主！你畫得好靚呀😍比著係我對著都無可能做到咁既效果 期待你繼續落黎既作品😁😁

開POST話自己畫 比人踢爆就話自己練上色...

好撚正

其實一睇就知跟圖畫，邊度話係自己畫，上色係自己上咁叫唔叫自己畫，點解要捉字眼

今次無講明參考邊D source係我問題，下次加番，字眼上面如果要跟到足先可以開Post，我下次會check清楚先開Post，今次我疏忽。

Bucky

點解唔叫marvel 角色逐個油

下次會諗清楚D字體先開Post

正

屌嘈撚夠未阿，描又好畫又好啦我想繼續睇阿
屌屌屌

上ironman色嗰陣有人提過左腳個問題 一睇就知嘅會唔會認為呢個係問題？
上到樹人先瘋狂澄清自己係上色

你可以block 哂提出意見既人咖
為尊重創作而發聲你都認為係煩既話

咪係囉，開頭就講
"用鉛筆將Sipderman個樣簡單咁畫出黎先"

好多人都以為係佢自己畫無參考
其實就係開個圖層係上面overlay

咁呢樣野只有我自己知畫黎係想做咩，如果係要宣傳，賺錢。其實我一開頭就可以貼link。我純粹開心share，你地話我字眼有問題誤導左人，呢樣的確係我問題，下次會注意番。

下次會貼source

想要美國隊長

Jean Grey

正常冇學過既人根本唔會識將畫呢個字仲細分咁多野
持住自己識幾個term就對人厭三厭四
然後怪人搞到香港變文化沙漠
咁就當自己貢獻緊香港文化
我地就黎睇畫,佢地就驚死有人讚錯樓主
明明只係好普通一個人照住幅畫黎畫然後上色分享比人睇
可以比佢捉個畫字,捉簽名,仲扮埋讀心神探

之前數字油畫式畫杜小喬同達哥又唔見有人屌

ironman 張圖原作者叫 alexander lozano
我係佢fans 黎

佢幫marvel 畫promote art 既
底蘊非常利害，近乎真人上色但又有少少誇張既透視，
我就唔騎劫個post嘞，有興趣巴打可以google 下

係囉 啲正皮有錢分咩
樓主又唔係有心想呃錢

可唔可以畫thor
想用黎做wallpaper

屌呢個真係好好笑 話7唔7 話靚唔靚 但好得意

Deadpool 同佢女友

咁都要屌一餐 到底係有幾唔抵得人
樓主畫完又唔會有咩著數 好心交流同分享下
一時又屌畫marvel 一時又屌冇講明係臨摹原圖
就算係想講意見都唔使下下屌 踩到人地一番心機乜都唔剩啊？ 少少嘢就可以咁唔滿意
唔該留返喺自己世界 唔好週圍散發負能量

樓主快啲用牛油紙印住黎上色啦

同樣地，樓主隻copycat 網上少少意見就可以咁唔滿意
都唔該留返喺自己世界 唔好週圍呃呃騙騙啦

問題係張畫唔可以話係佢畫
(你加左簽名就當係自己既作品咖喇，唔係簽黎做咩)
佢自己都認左線稿係照抄既

我自己畫畫貼上其他平臺，有用ref一定會咁樣一次過post埋原圖，我對自己要要求都係咁

因為我唔跟住個結構參考我畫唔出

因為我唔跟住相既顏色我畫唔出

有幾多斤兩就同人講有幾多
你就當我係一個畫畫毒撚既執着喇
我都唔再多講，唔阻大家睇畫

創意台

至少佢態度好 冇屌返你地轉頭
佢開post冇留意用字係疏忽 但佢又冇唔接受意見
咁個主題又改唔到 你地想佢點？
係咪要樓主以後唔再畫任何嘢你哋先覺得佢補償到？

樓主啲圖畫得好靚

擺明抄野 俾人斷正，仲有得佢選擇態度唔好咩？
屌返人轉頭嘅話，樓主一早變成過街老鼠，諗住退出連登都得喇

仲有，態度好從來唔係加分原因
唔通你俾人強姦完，個強姦犯因為冇中出你，就應該因爲佢「有手尾」輕判？

話冇問題個D
平時一定上FB睇人偷圖偷片 仲要落ads冇credit都話冇問題既人
又話樓主有認錯
屌你老母 我只係睇到佢話上色有咩撚野問題咋喎
係咪跟得支拿多 抄野唔落credit都冇問題

呢啲咪樓主所謂嘅「認錯」囉

係咁用個「 」emoji，有幾真心就大家心照
樓主俾人圍屌唔係冇原因，但選擇盲撐佢嘅一係太天真睇唔穿條虛偽撚，一係就真係同樓主一樣有抄襲基因

又話自己跟住畫，又話有參考圖，好難唔令人覺得係仿圖

點知係填色遊戲

成個post變左屌樓主 其實屌完幾頁咪算 圍住同一個問題屌做乜尻 有咩意義 樓主係錯 但你班人不斷講同一返說話 圍繞同一個論點 好撚煩

如果樓主第一頁就認左抄襲，就真係屌完幾頁就冇架喇
始作俑者你唔怪，你去怪班睇唔過眼嘅人？

樓主確實抵屌 填色同畫差好遠喎，我小學生都識填色啦

上色係上得唔錯，但如果講明唔係原創會好啲，因為我都以為係你自己畫

係上次大大屌小小而認得樓主嘅
諗住入黎學下野欣賞下畫

其實老實講句，話咩冇學過畫畫唔知咩叫描圖呢個理由真係牽強左啲
鍾意畫畫嘅人其實接觸得多點都聽過

有人話其他人都係跟住圖就咁畫乜乜乜
跟住圖畫係一回事，描圖又係另一回事
你憑空望住原圖臨摹，同你印住直抄，
兩樣野點會一樣？
就算人地都係描圖，
咁係咪人錯你跟住錯都岩？
多人做嘅野=岩？

其實描圖都冇咩嘅，標題打錯都冇咩嘅
但樓主如果有一開波講到明係描圖上色
就算冇放原圖都冇咁大罪

而唔係擺明車馬有心誤導，
係標題內文三番四次用「畫」，「簡單起個線稿」黎混淆視聽，
到有人爆大穫先黎死雞撐飯蓋咁搵藉口

「係人都睇得出唔係原創啦」
你睇下下面堆盲撐就知唔識畫畫嘅人真係會唔識分原創定描圖啦

又話「我又冇擺野宣傳冇利益」乜乜乜
咁俾人讚畫畫靚嘅虛榮感又點計？
俾人認同嘅感覺睇怕會比實際利益更吸引？

難得有人出黎講句公道說話
下面仲成堆連登仔捧樓主上神枱
真係唔好怪將來嘅香港冇人再創作
好似大陸咁抄黎抄去
你有份造成嫁
好意思講「唔識畫畫啲野」乜乜乜
唔識就學啦 衝出黎柒

是非黑白都唔識分，咁嘅連登真係不了

又幾有道理

咁撚多人get唔到重點
重點唔係屌樓主參考人哋或者填色有問題
而係佢隻字不提自己有做過任何參考。

標題係角色逐個畫
內容一開波就放線圖，冇講過張圖點黎。
啲線圖嘅描述都講緊自己點畫出黎。
喺張圖隔離加自己個名。
正常人睇post都會覺得係由0開始自己畫
個個讚到上天，因為真係靚。

好啦到俾人踢爆，
就話 冇諗過啲人會唔知我參考返黎
仲話 係mavel fans一定知張原圖係人哋嘅。

大佬依加係你開post，
點解呢個責任唔係喺你身上去確保睇post嘅人唔會誤會
竟然係話我唔知啲人唔知
一句疏忽/我唔知/我以為/我下次 就可以無限卸膊

仲有啲人話咩樓主肯認錯已經好好
仲話樓主冇屌返啲人已經叫態度好
樓主俾人踢爆之後係:
我都冇講過我自己係原創
係人都知唔會原創啦
我重點係上色
係mavel fans應該睇得出
我原創得出我就去咗人哋公司做啦
咁我下次唔加名囉
咁我下次po返原圖囉
我唔係畫開畫所以唔識分啲term
你哋唔屌達哥張圖嘅

我真係完全睇唔出樓主有幾態度好有幾認錯
完全喺度兜圈講其他
依加重點真係唔係話你油色/參考有問題
重點係你隻字不提自己有參考呢個step
就算冇po返原圖，你一句都冇講過自己個圖係參考。
將個責任放喺讀者身上，冇諗過你哋唔知

講真我完全手殘，
覺得油得咁靚同參考得咁似 其實都係你嘅能力同技巧。
講聲自己有參考其他圖都唔會影響你呢個post嘅價值，
一樣大把人會讚你畫得似，油得靚。
但隻字不提，令人誤會，再將責任推喺睇嗰個嘅身上真係好差

仲有我想屌嗰班話人阻住你哋睇post嘅垃圾
你有你哋睇，人哋有人哋意見。
點可以話人哋個意見阻住你就叫人收聲
仲好意思話提出意見嘅人惡

真係搞撚笑連登仔
Attention whore都有人撐
去reddit仲唔比人屌到飛起
有小小copyright/credit既常識好嗎
支那閪幫唔撚落

仲要話屌一兩頁就算 咩logic
錯就有人出聲架啦

抵香港政府咁廢 屌佢兩聲廢好啦 唔好追住黎咬

如果樓主係要話自己畫左咁多年畫
到依家俾人屌先知咩叫描圖咩叫上色
先知上色=/=畫

俾個讚你

不能同意更多
嗰種有心誤導再將責任推返去人哋度
再加句我冇攞利益，如果我係宣傳自己我一早post link啦
但明明冇人話佢攞利益
喺度轉移視線

描圖上色其實真係冇罪
描圖係練線嘅穩定
臨摹係練整體嘅比例掌握同細節處理
本來大家互相欣賞切磋係幾好
我上色都的確冇樓主咁靚咁勁
係學到野

落簽名都冇野，
但至少都應該係簽名隔黎
加個括號話明純粹上色
甚至你真係唔見左張原圖冇po到
打句「來源不詳，求各位巴打幫補」
大家都冇咁嬲

成件事最撚睇唔過眼係當個個傻仔咁撚
明明描圖上色講撚到自己畫咁
仲要俾人踢爆後態度極差
講埋曬啲呃唔到三歲細路嘅大話
敷衍嘅態度拍得住香港政府

好撚煩想睇上色姐 開過個post叫逐個油囉

樓主 你填色填得好令
陰影位好靚，我次次都係張圖無色好睇過有色

Thanks

咪係囉 話人抄 講幾次 d人已經明白佢既訊息，但佢同一樣野講足十幾版 又無再進一步行動，都唔知佢係咁重覆黎做乜，煩到

垃圾樓主好撚柒

所以話連登真係好多垃圾廢柴

竟然有咁多人話咩我黎睇畫唔好阻住;為屌而屌;唔識欣賞人地努力,嚟幫樓主護航

d講野邏輯格式同幫政府講好話班垃圾建制一撚樣 仲要正評多 好嘔心呀

睇嚟樓主下次要開翻個bibliography
如果唔係會plagiarism被踢出連登

垃圾copycat都要撐？
有返少少骨氣都，有返少少道德底線都講唔出啦

諗返起小學嗰陣，有個轉班過黎嘅肥仔手腳好唔乾淨，試過偷完人地野俾人斷正，然後仲大大聲同：「我係新同學，唔識吖嘛 」
成套邏輯同樓主一模一樣，根本就係賊仔基因入晒血先會咁

全Post最佳

樓主用呢種小學生藉口去撚化連登仔，擺明當全世界係弱智

人地二次創作落漏credit 都俾人屌到傻
樓主今舖直頭係連credit都想自己拎埋，點知斷正

Winter soldiers

本身仲以為係樓主自己創作咁厲害 但爬咗文之後先發現原來唔係

首先我會畫Captain 。
用鉛筆求其畫下D線就得唔洗咁認真，最重要係上色！

之後就油底色同深藍色，粗略咁油就得嫁啦。

然後就油埋手手腳腳，好快咁油完，唔出界就得。

跟住用吸色功能，簡選顏色逐d油落去，包保一定準

最後用晒用有淺既色，突出番晒所有暗既位。大功告成

大家係咪想睇呢d, 我photoshop 10分鐘"畫"完......

1）之後我會畫Winter Soldiers。

用鉛筆將Winter Soldiers個樣簡單咁畫出黎先

參考圖片：

好頂癮

明明就係用個滴咀吸色油 仲要唔知係咪放係下面照注印注黎油 （印線槁 都唔差在印埋色啦 ）

佢不停咁用「參考」 「上色」 依d字眼令人覺得佢唔係「描圖」 先係最睇唔過眼既地方囉

我會學你畫Captain
但我唔識PS
所以我今次會用AI

首先我會搵張原圖

之後放入AI，求其放個位就得

然後按Image Trace -> High Fidelity Photo，等佢Load就得

跟住就有張相似度高既作品

最後可以微調d細節位 (但我唔調喇)

利申：我無賣廣告fbig

樓主你幅Thanos呢，唔係未畫完咩？

唔記得左，陣間再執執佢啦

2）之後就油黑色同深灰色，粗略咁油就得嫁啦。

3）然後就油埋銀色，同埋紅色，好快咁油完，唔出界就得。

垃撚圾
一開波fake左以為真係自己畫

4）最後就油埋膚色同髮色，係呢個時候，你就會見到Winter Soldiers個樣就好簡單出左黎，不過未完嫁？繼續睇落去？

5）真係最後最後，就係落番D芝士粉同胡椒粉，突出番D火花位，畫完收工

有冇多d介紹？

依家已經唔係屌樓主 係屌緊你班是非不分既連登仔

高質過樓主多多聲
Btw 樓主呢？
係咪落左街買牛油紙扮畫畫？

1）之後我會畫Thanos。

用鉛筆將Thanos個樣簡單咁畫出黎先

2）之後就油紫色同寶石顏色，粗略咁油就得嫁啦。

3）然後就油埋藍色，同埋深藍色，好快咁油完，唔出界就得。

4）加翻小小陰影光影。係呢個時候，你就會見到Thanos個樣就好簡單出左黎，不過未完嫁？繼續睇落去？

5）真係最後最後，就係加個彩色圓形，突出個星球，畫完收工

之前夠話畫歌詞啦最後咪又係係走數

同之前台灣人整隻game同nier相似度90%一樣
連登既小朋友只要覺得條友係努力
就等於要盲目支持 即使佢唔落credit落原創又好 照抄都好
都可以比佢地一句話“努力” 就將抄襲呢樣野無視
最可笑樓主仲要係幅畫度寫自己個名

真心一啲都唔靚 咁都有人吹奏？

我都覺普通
之前木顏色筆個位巴打就真係有料啦

Hulk嗰幅直頭係核突
無他嘅，Hulk唔似Ironman同CA有裝甲有實線俾佢印，淨係得肌肉同五官。
樓主隻copycat一冇得印就現形

肌肉變化太細微佢handle唔到

樓主真係垃撚圾
填色當畫畫
我買本填色簿係咪可以叫逐個畫

你用咩scan? 求指教
睇到啲人用iPad 畫得啲質感好靚好似用紙筆咁，
你有冇研究過

牛油紙

一盒多色嘅彩筆，一張高質嘅牛油紙，一個無恥嘅copycat之心

屌你老味, 你搞清楚一樣野先, 開個POST 出黎話逐個畫,
入到黎有張草圖, 側邊仲加埋自己名,
咁好明顯要係原圖要係自己畫先可以咁做, 而呢個亦唔係其他巴打嘅「要求」,
而係樓主喺呢一個POST 「自己定俾自己」嘅所謂「規則」嚟, 你睇TOPIC 啦,
版規? 咪笑大人個口啦

最好笑係樓主成日將「我幾時有話原創先」掛喺咀唇邊,
大佬你草圖都加自己名係側邊

係咪有讀art/design嘅人先會請尊重下同咁介意係咪原創 見其他人個個覺得抄都無乜大不了

咁就慘嘞

其實佢二創大大小小漫畫好精彩
我都覺得好過癮

開呢個topic名，照住畫其實都無問題，
但唔應該係畀人踢爆左先講

佢d口吻同行徑，就係想人當佢畫得咁叻
呢d唔係咩讀心神探，係基本閱讀理解。。。

樓主真慘，愚著班child登憤青

你真係幸福，做人咁冇道德底線，可以同一隻畜牲睇齊

無啦啦玩人生攻擊，你都幾有道德喎

呢d回覆就似樣，上面果個

不如你開個post畫

笑鳥

咁樣先正常

1）跟住我會畫Thor。

用鉛筆將Thor個樣簡單咁畫出黎先

俾人寸緊都唔知

Rocket!

吓？
你「人生」咁易俾人攻擊到架？文盲？

你總會有觀眾

無啦啦？
啲文盲無邏輯嘅？